你知唔知人地烏克蘭、法國佬同政府衝突左幾多次先贏到

第一次輸左就放棄，點得架

未放棄

推

推
不放棄
唔敢衝就去做民宣
民宣宜煽情勿屌

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

人地有衝
唔係日頭既和理非
和理非冇撚用架喇
睇都睇左咁多年 邊次有用？

你將香港既衝 同外國既衝比？？？

有冇口號
有冇陣式
有冇指揮
有冇敲打

人地係打仗 你係發泄

自問衝唔到，專注做文宣提士氣。概然係打仗，一定要分工發揮專長！

香港人加油！

唔想做鍵戰
但係望一望警犬點玩，其他國家點玩

坦白講今次衝同東北冇分別

講凸啦

警犬有白衫企高處叫咪，左邊出少少，右邊埋少少，人地係擺陣，又會用棍敲盾

其他國家都係
有陣式
有節奏感強既口號 （我個人諗到Fight for Hong Kong）
有不斷既敲打進行威懾

今晚你自己睇下同喪屍攻城有乜野分別

初一果次有陣式
今次識果d坐晒監
唯有打游擊

唯有重新學過囉
你估其他國家個個都可以全身而退咩

其實其他國家如捷克波蘭呢d 嘅抗爭係講緊幾十年，香港和平太耐，啱啱起步，呢d 係兩代或三代人嘅抗爭，今次見到有好多00後出黎勇武都好感動。

兩日後執齊架生再黎過啦

其實雨革魚革開始，到之後反釋法
香港人慢慢將激進示威常規化
每次失敗都係為左下一次既成功

辛亥革命十月革命都唔係一次搞掂啦

我舉例：

FIGHT FOR HONG KONG
（敲打）
FIGHT FOR HONG KONG
（敲打）

買個大聲公，塞比上面高位D人，佢地肉緊會叫走呀走呀之類，會係一個起頭

我宜家喺告士打道畀狗圍緊
我同你哋講 我唔會放棄

記得搵律師同埋我無野講

律師：26081400

法國佬幾百年前就法國大革命
香港人就安逸太耐 係要啲時間學
不過請大家快啲學 時間無多

岩啊100萬人上街=沖得咗

食屎啦你 block

鎖電話

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

邊趕到
借人地未得

We could lose the battles, but we have to win the war. Long live Hong Kong!

以你為榮

班狗話抄完資料會放行
大家準備好裝備12號再見

FIGHT FOR HONG KONG

pish

唔好放棄
香港人加油

Push

對唔住..
我好淆走左..
我對香港唔住，對你地唔住
我係懦夫..

癡線 懦乜撚野夫
你出黎為香港而戰係我地既榮幸

留得青山在 仲有機會再黎過

見到班手足搏命
我自己就驚撚到腳都軟
好撚辛苦..
好唔開心..
真係好難受

唔係人人生出黎都係戰士
更加唔係人人都想成為戰士
軟弱係人性，唔係弱點，更加唔係罪

出到去先發覺自己未有心理準備去放棄啲咩
見到有啲絲打仲勇過自己..
好撚辛苦..好憎咁軟弱既自己

點都好，係出面既巴打絲打一定一定要平安
唔可以有啲咩事，因為有你地先係我最愛既香港

唔係你既責任 你冇做錯任何野
你安全脫身就冇問題

有衝突咩今日似公益金百萬行多d

垃圾香港人 聽日又照返工返學

［6.10-6.12］三日集中行動

失敗主義，BLOCK

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

收皮啦3毛搞分化
你係屋企出post 我仲係現場阿傻閪

其實得4成人衝
其他就唔敢沖，無從入手

你講乜撚野 邊度既4成

Btw法國冇成功到
法國由十幾年前開始成日都有示威，掟乜掟物
冇次係「成功」得到佢嘅嘢
成功係你嘅錯覺
淨係講失業率問題已經十年有多都冇解決過，而黃背心，佢地要嘅係馬克龍下台，一樣做唔到

內心支持都好，今日100萬人上街，但我知反對既人遠遠唔止呢個數

尊敬你地

我講最衫入閘後玩鐵馬嗰次
但真係好有默契，敵進我退，敵退我進，大家都好有意識救人同打狗見位就上

可惜係我上手處理咗個頭畀人打到爆哂肛，亦有幾個救唔到

呼籲： 同現場人士有conversation既 幫幫手del 曬佢

唔衝既人其實可以幫手指揮 比個大聲公佢地

無人帶頭 臨場發揮嚟講算係咁

冇錯 但係今次單單係立法會已冇左起碼十幾個義士
已經損失慘重
下次要學番

所以點解有黃背心，個原因就係佢個怨氣留咗十幾年前。好多外媒都形容黃背心係無目的嘅示威，所以先咁難搞
負評嘅睇下新聞啦，如果唔係嘅我會懷疑你囉

又下次
都無晒仲邊有下次

其實黃背心搞左幾多日同幾多次?

12號

其實你地可唔可以唔好再咁消極主義
係咪政府聽你講就代表遊行有用
完全唔聽就無用?

今次遊行好多老一輩 新一代 第一次出黎 甚至大肚婆
佢地一開始出黎已經唔係諗住同政府硬碰硬
你估個個都係法國果班背心撚?
成班候生既 連登鍵戰肯出黎既話 成班要衝一早plan好曬
點解要黎到呢一刻 係度不斷踩低呢100萬人?

我唔係話愛與和平示威好威威 比d掌聲自己
係想話香港政府既無恥 已經令好多人承受唔到果種後果
留案底同坐監
口講話我會架 我會犧牲 但做係咪真係個個肯搏命?

呢次出黎話比香港人同全世界人聽
我地係關心自己住緊既社會 我地唔想做中國隻棋
最後結果係點 要硬推既話
我地至少為呢個即將死去既地方 曾經付出過少少既力量

經過尋晚100萬人出黎打卡唱歌叫口號，
仲覺得香港人有得救

比D掌聲自己，組織到咁多人出黎白行，壯舉呀香港人

認真 我認為有口號好重要，唔洗多一兩句就夠：香港人永不為奴！可以團結同埋增強士氣。

無論如何12號要有哂組織，香港人一條心戰鬥

一鼓作氣 再而衰 三而歇
下次要做嘅就係一至三波內推完
裝備撚只得十幾個
無咗就無坦 無坦=俾速龍單打
單打=完

挫折既原因，係香港人以為呢個係遊行，而唔係一場戰爭